前幾日男朋友同我講情人節要OT唔見 代表咩

聖誕節都冇見
情人節佢話要OT唔見
代表咩

體諒吓人啦 正日緊係要留返比正印

代表你哋嘅關係已經去到另一階段，恭喜

正日唔通都要幫襯你咩

姐係點...

唔想食啲垃圾情人節大餐姐

個陣聖誕佢話要同呀媽番鄉下
平時佢話佢份地盤工？成日都要OT
要等d工人走左佢先可以做野
我都佢好耐先會見一次...

代表佢要ot

用黎陪另一個
你是後備情人

屌痴撚線ot 有得揀架咩？

自己諗下
地盤佬返大陸可以有咩做

代表佢真係要OT

佢同第二個去囉
ot 你試下去公司度等佢

有兩個女朋友 有咩辦法聽晚可以同哂佢哋約會？

認真？

但佢成日都ot 我同佢隔好耐先見一次

情人節不要說穿

代表了並無什麼至死不渝

你要確定佢真ot定假ot先

真就無計，你怨棧大家嘈
假就你是後備情人

基佬憑咩享受情人節

係佢公司留下等佢 ？
定問佢抽唔抽時間同我食個快晚飯？

收收皮好嗎

代表佢老世係賤種